#Тестовое задание

##Требования

1. Создать SPA приложение используя React.
2. Для сборки использовать любой современный инструмент сборки приложений (webpack, rollup, parcel).
3. Приложение должно синхронизироваться между устройствами.
4. Приложение должно работать в offline и предоставлять пользователю последние данные, которые были доступны при наличии соединения.
5. Пользователю необходимо вывести предупреждение, если он находиться в offline.

##Задание

Используя [TheCatApi // Developer Experience](https://thecatapi.com/) необходимо создать приложение из нескольких страниц.

1. **Страница приветствия**. - На странице должно находится название приложения "TheCats". Навигация для перехода на внутренние страницы.
2. **Страница просмотра случайного изображения**. - На странице должна быть реализована возможность просматривать случайное изображение [API](https://api.thecatapi.com/v1/images/search), возможность указывать породу животного, возможность добавлять изображение в избранное или удалять его если он в избранном. Навигация.
3. **Страница "Избранное"**. - Страница должна появляться при наличии избранных изображений и пропадать, если избранных нет. Должна быть возможность удалять изображение из избранного и возвращать назад, если пользователь не успел покинуть страницу "Избранное". Навигация.

## Дополнительно

1. Стилизация приложения по усмотрению разработчика.
2. Покрыть тестами основные компонент, методы, функции.
3. Использовать любой инструмент для строгой типизации.
4. Для хранения данный подойдет любая реализация сервера или инструменты, такие как firebase.
5. Реализация возможности авторизации (Не авторизованные пользователи могут попасть только на "Страницу приветствия". У каждого пользователя свой набор избранных изображений).
